[中國內戰] 大理市政府強行徵用重慶口罩

【事件還原】近日，重慶發動全球朋友圈採購515萬隻口罩，動用4架包機將一批境外採購的緊缺醫療物資運抵回渝的消息溫暖了人心。據報導，後續幾日還會有68萬隻口罩將陸續運抵重慶。

而昨日，大理以物資緊缺為由強行扣押徵用了由順豐物流從雲南瑞麗發往重慶用於救命急用的口罩。

據悉，這批口罩共586箱30萬個，一批為重慶所有（截至4日重慶累計確診人數366例），另一批是黃石抗疫指揮部委託重慶企業購買（黃石距武漢距離僅約98.8公里，截至4日累計確診人數為509例），而扣押物資的大理目前確診人數為7例。

重慶與黃石方發函要求放行，大理市衛健局竟回應“已將其送到一線”

中國內亂

分省自治

我是重慶人
我也支持先將口罩給他們用
大家都是中國人 應該互相幫助

笑撚到

又加速

軍閥割據

正常情況下重慶是咪應該惡過大理好多？

溫暖了人心

係，證明大理市政府後台勁硬

群雄並起 宰割天下 獨霸一方

重慶無左簿希來之後無晒牙力啦，變左二線城市

口罩變左銀紙

支那內戰 都合理
生死存亡喎

我是大理人 不用錢的口罩真爽

成王敗寇

重慶係直轄市，市委書記係陳敏爾，陳敏爾都算係中共新星，好多人睇好佢未來入常喎，點睇都未到二線啦

聯省自治要來了

市政府搶直轄市物資咁大膽？

山賊咁經過就打劫

段王爺

會因為口罩内戰？

想知而家重慶同大理市民既最新情況
有冇消息

有口罩有閪屌

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

同胞就是這樣

天要收支那皮真係好易

黑吃黑

重慶人定大理人條命重要

中國人要有愛呀，共同抗疫啦

好正常
趁亂賺夠就走人啦

自己人 中國人

最好係咁
互搶互爭
到時上海 廣州 必然跑出

睇完之後覺得

香港點爭都爭唔到

支持津爆式大理

好期待

分久必合
合久必分

大理段氏

我是上海人 就靜靜的看着你們

我諗住飛轉日本買口罩

United Province of ChiNa

口罩真戰略物資

機動戰士：口罩裡的戰爭

可恨既苗族

後悔沒入幾箱 遲啲仲要搵口罩

岩架啦 分返開十個八個就差唔多

大理係一個國，天龍八部

大理有段皇爺

口罩戰爭

為擋下武漢肺炎此一暗器
大理段氏使出六脈神劍將所有重慶口罩據為己有
重慶高手皆被昏君以貪腐之名送官以致沒人能敵

各省獨立 唯一出路

標題寫錯，係大理國政府

香港獨立 唯一出路

反了反了 分得咁仔細

等睇軍伐割據

鬼打鬼開始了，好快會軍閥割據。一場口罩引發的內戰。

大理政府搶得口罩自然有後台撐腰
等兩邊所謂「同胞」狗咬狗骨
係今日最開心既事

有一陽指

大理國ho ball

口罩革命
Face Masks Revolution

已經攔截湖北口罩

香港政府除咗遲做嘢，仲戇鳩鳩咁搶口罩：send e-mail去啲廠到叫佢入標，價低者得，遲交貨會有penalty。

人哋就唔問價多多都屌，俾你係廠你會賣俾邊個。
當然呢樣嘢我唔怪物流服務處，林鄭條撚樣唔俾order，下樣一定係跟程序做㗎啦

中國內戰 正式啟動

這兩箱 進口貨發重慶的
你以為能到你手上嗎
要的趕緊下單

沒事儿 咱都是自家人

好事黎既
緊係自保緊要

段皇爺好波

mask civil war

點解會咁熟啲中共野

親 你的包裹已被攔截

有利可圖就叫「大家都是中國人」，冇利益衝突就叫「支那豬」「共產狗」

支持每個省都獨立

精彩片段》明居正:故意壓低確診數字...【年代向錢看】200204

重慶大城市都咁 仲唔獨立？
中國人？中你老母啊d口罩我架

有睇開明居正講中共，再自己搵少少資料，了解下無壞

宣布獨立 唯一出路

六脈神劍比人燒左

成日都有連登仔up到中國同美國官場野出黎 好佩服

史書會記載:口罩之亂

宙斯盾

正

香港人就算眾籌同支那人搶，運到番香港都隨時俾港共扣起

你估間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ
就等於全香港所有人都唔會從其他渠道獲取知識咩

滾滾長江東逝水

開打未

南帝出山未

想知如果係俾北京搶會點

知己知彼

成個中國唔知搞乜

東南互保
各省唔理中央了

不止重慶口罩，好似有幾個城市口罩都，好多人出鬧

段王爺好波

肺武帝

我是香港人
看你們狗咬狗
透心涼

其實都on9你爆到九彩，梗係比d未爆既地方防疫，你湖北個頭既就應該等死架啦，呢d唔洗老豆教呀？

咁多個預言無個中

個個都話爭水 ,爭地
世估唔到係爭個罩

Push

唔好帶啲毒出去比人
自己係香港同中共攬炒
正呀, 偉人 !!
同惡魔同歸於盡, 去到地獄講出黎都型過人

我覺得而家只有走白粉同軍火果班先帶到口罩返香港

口罩之亂

一家人借住黎用先姐....

山賊都可以搶到朝庭的野啊....
應該係經大理所以被扣起左....
你打贏順豐得架啦....

睇市委唔夠，你重要睇吓個到解放軍戰區個批人，理市夠膽做野，可能喺軍區後台撐，要個批野。一個市咁細，鳩知順豐個貨流向

利申：鳩up

呢個係憑我自己本事搶來的口罩

今次疫症之後 各地關係應該會更差 加劇地域歧視
武漢人起碼要用10年先搣得甩「病毒」個tag

爛命一條

正苦上門搶埋你個罩送出去俾人仲跪低奶

重慶唔係直轄市黎架咩
點解大理市政府可以管埋

無管 佢管條路咋
此路是佢開 此樹是佢栽

攔途截劫

重慶獨立

打嬴順豐係咩玩, 鏢局??

山賊贏到鏢師就夠

睇錯重用口罩

而家中國係咪玩緊養蠱
睇下最後完咗死淨邊個省
做最強省份

大理係南部戰區
重慶係西部戰區

重慶作為直轄市應該係擁有大權，有資源都會優先投放比佢先，點解一個鄉下地方都可以搶到直轄市嘅嘢，其中一個原因可能係北京已經控制唔住

口罩內戰

冇人聽支那中央政府

10年有咩可能你睇吓河南人

係咪未講完？無講兩邊有幾多軍力既？

習大大話過黨員要勇於鬥爭！

唔洗講咁多
出兵啦
史稱
第一次口罩爭奪戰

大家都是中国人，你嘅即係我嘅

南詔國獨立

史稱口罩之亂

春秋戰國
中原大亂

中華聯邦是個好東西

冇睇讓子彈飛？

因為大理人識一陽指同六脉神劍

一個鄉下地方嘅官，要缺到點先夠擔搶物資

當年聽聞你管廣州管得幾好

我是重慶人
我為祖國加油！！

看老子砍不砍死你 媽賣批

口罩大戰

搶國務院嘢咁大膽 咁佢後台嘅最頂級應該 嚟嚟去去都係嗰幾個

諸侯割據

捐20萬口罩去菲律賓

支持大理獨立

2020 中國瓦解

大理國復國喇

期待，我要睇現代版各地藩王擁兵自立，地方割據。

唔怪得一罩難求

居然因為口罩而出現軍閥割據

得口罩得天下

出兵啦好快軍閥割據

有一燈大師

重慶快啲派五萬城管去大理市
西部戰區啲老解快啲摺好啲被準備亮劍。
對自己人就真係敢於亮劍。

大理市啲人係唔係南僧一燈和尚後代果果曉一陽指咁大膽

讓領導先用

與其哂咁多精力去搜羅口罩，不過全副心力放係研發解藥度爆左先黎防，有撚用

最後習大大搶左自用

武漢不停向外求救物質
都無用

就係呢個原因

各省都留物資比自己
甚至搶人地物資
點會交大貨比你

最多 交幾箱比你
做下樣

但係大理有段譽，軍隊都唔夠打

笑死

同胞遲d 還

聯邦來了

全民革命